「緊急」我呀婆隻腳爛到咁 點樣搞？

佢原本有濕疹同糖尿病，而且我呀婆隻腳都一直風濕
去過公家醫院睇 ，要排期做手術，但要排幾年
呢排佢隻腳好惡化，我覺得等唔到。有無私家醫院皮膚係好啲架？想帶佢睇症

慎入 有圖
。

糖尿腳

急症，快！

我諗糖尿落腳喎 有得揀唔好等政府啦 私人搞搞佢先啦
嚴重要截肢 好多老人都係咁

我地個樣似醫生？

急症啦，仲等。私家貴到你hihi

係味要做多d運動先預防到？

再唔睇有機會截肢

唔係
我想問有無人有推介私家

急症啦屌
遲左呢啲要截肢架

糖尿腳，難搞

求鳩其咩私家都好啦！仲問！糖尿腳要切喇

私家醫生睇啦, 糖尿病再拖分分鐘截肢

政府有大把人排做手術，冇生命危險住係唔會做住ga

仁安呀法國醫院呢d啦

唔急搵醫生住，最急要入院做初步嘅診斷
慢咗就可能要鋸咗隻腳，你同佢去最近又好嘅私院先
你安撫婆婆情緒，問吓佢有無咩唔舒服，方便你同醫護人員溝通，帶埋啲病歷紀錄過去啦

我見佢腳都好多細小傷口，你同屋企人快啲call 的士入
希望平安無事啦

一定要護理好好，有開糖尿傷口好難埋。
要成日洗傷口㗎！

足部潰瘍需要傷口專科護士治療和跟進，建議去有傷口護士的私家醫院，例如浸會醫院、聖保祿醫院等。

worse case要折肢...
但年紀大可能頂唔到手術
詳細問醫生意見啦

入院睇睇啦

應該要截肢
要有心理準備

中醫啦，西醫都搞唔掂

夾唔到錢去睇私家？

點解唔去睇急症？

睇醫生啦快

要切

藍定黃？

我無咩專業意見俾到

即刻睇醫生啦。老人家嚟，去醫院睇起碼有個安心

已經壞咗

哇屌

四重加密啦

睇下仲有冇感覺
冇哂感覺基本上都救唔返
聽過有啲直頭會抹抹下腳，甩左隻腳趾出黎都唔知

無得搞
控制糖

醫院急症，唔好拖

唔洗驚，有咩大事上連登問就啱㗎喇，連登仔全部都醫生月入70k

鳳爪咁樣大佬

印象中我太嬤就係咁走左

快d醫啦
呢d錢唔慳得
咁多親戚每人夾d啦

快啲帶佢去急症室啦

屌你老母

當年我阿嫲都係咁 要切 佢唔肯 拖左排就無了

去睇左急症先，起碼確保傷口唔會惡化先！

熱氣 飲多啲熱水

關我地咩事？正常呢d情況即刻睇醫生啦仲係度花時間出post問意見，on9仔

少d出街食 少甜少鹽
飲多d水

有錢就快睇私家啦屌

都好，呢啲好痛苦

好彩 佢腳重未開始爛 千祈唔好爛 唔係就麻煩！

藍就真係冇乜所謂

睇醫生啦仲問

糖尿落腳都唔睇

養和陳俊彥

平時有冇用betadine同佢洗

認真答你，你等公醫等得黎截硬肢

洗少少錢去私醫做

法國同聖保祿啲護理好一般
私家揀養和/浸會/仁安會穩陣啲

藍就送去上水屠房

糖尿腳
可以換定刀片腳參加奧運

有圖慎入係放係標題 唔係放內文
同埋個空隔咁少同無隔無分別

短期： 去急症室睇醫生
長期： 好好控制血糖（定時check血糖，定時打針食藥，定期複診，唔好食高糖高升糖指數食物，多做運動）

小心新年死全家

根據我阿麻當年狀況90%一樣, 本身唔肯截肢,最後入左icu,最後要截肢同勁多手尾先搞得掂

如果呢個時間仲講錢，真係onL9

去急症佢都未必理你
你去睇，肯定等撚到pk
呢幾日仲要紅日，仲麻煩

揾私家睇啦

錢同腳
你要邊樣？

急症睇睇啦！新年流流冇乜人排隊
如果真係惡化到太差 ，可能入院上病房
就算唔入院都問問醫生有冇referral，睇下可唔可以提早個期

隻腳重咁肥，控制飲食，唔係都冇用！

慎入加po名

先去急症，然後拎推薦信，佢會有介紹

水腫？

似腫咗

估到個post一定會有啲人問個呀婆係藍定黃

去急症處理咗先再叫醫生referral去私家

極力反對入政府醫院

專科醫生好多都放假
呢啲case多數會拖住先

有人理，係好彩
冇謂揾來搏

我諗都係睇急症先紓緩左先

祝婆婆早d康復

仲問

糖尿腳，睇皮膚科冇用

其實都係去急症排咗隊做緊急處理先

以前我呀婆隻腳都好爛 入左老人院反而好左好多
食清啲 早睡早起 介煙介酒
不過睇左私家先啦

即刻入急症
應該好大機會要截肢
唔好拖

已經唔等得
右腳滲液 無名趾尾趾間有潰爛
必須快d 處理

左腳睇唔清楚
但必須快d 處理

try to go pmh , see podiatry

咁點解唔直接揾私家？

冇㗎喇 要切了

斬

有咩去左急症先再問啦

大手術私家都係叫你去公院

因為私家紅日得一個當值仲要好大機會唔係急症/內分泌專科

公立設施同suppprt對急症比私家完善好多

就算排左期有急事嚴重左都可以急症
你入左急症先 嚴重會叫你留院

唔識唔好鳩up 啦

等鋸腳

saw

私家只要唔係已經壞死，有錢都有希望，可以做血管搭橋。

陳智思全身都係人做血管。

睇急症拉

急症 叫呀婆有咁痛扮咁痛
叫生叫死咁

講堅，去私家，睇下有無啲咩可以控制住
再拖落去會慢慢壞死
到時候就係切幾多既問題

都未gangrene就用betadine洗
提早截肢？

好嚴重 見到灰左一達
急症 咪撚講咩過年唔入醫院
再拖要切

molamola

養和陳俊彥一定可以斷尾, 但貴, 免走冤枉路

就咁睇相應該有wound infection同edema
建議樓主速速帶呀婆去法國醫院睇睇
最好留院觀察

林奠有糖尿腳你會點，憑咩黎到2021年，你可以屌呢句？

再遲就切㗎啦 去醫院啦 當呢度連登好醫生咩

如果係藍呢都係問一句

好似糖尿落腳 未必截肢嘅..不過可能要日日打針
不過點都要入院搵醫生先

太多左膠

上討論區問

急症啦仲問。
再拖要斷肢就大獲

我睇過資料，其實只要及時求醫，大部份截肢都可以避免。可惜有啲人直到聞到自己隻腳有腐肉臭味至睇醫生。

急就去急症啦

仲要新年冇咩人去睇

養和

拿拿聲去急症 咪再拖

似糖尿腳

腳趾喇有傷口有發炎有分泌物
你啊婆對腳平時肯定無清潔乾淨

去急診/普通科門診洗洗傷口先啦

平時糖尿控制成點㗎？

新年去私家，醫生分身家

呢D老人病無乜事 大驚小怪

去門診登記，比姑娘洗腳！

佢咪問睇咩私家好囉，on9仔

問問問 仲得閒上網問 都on9

急症啦仲上黎問
真係好擔心好急就私家 都係個幾間嫁啦

持續左幾耐？
咁都唔帶佢去睇醫生？ 定自己一個住
拿拿聲去醫院啦

on9仔

有事唔係入急症先 係上網問 都on9

是但啦 又唔係屎屎尿尿
嘈咩啫

唔似一日半日嘅事，係咪爛咗好耐

佢係闆睇邊間

拖到放長假先嚟搞早幾日就唔洗咁煩

gangrene喎大佬 黑到咁 冇血到
要即刻AED睇下有冇得攪嫁喇
遲左sepsis真係會死人嫁

都要住一段時間 最好帶埋電話比佢入院
得閒同佢facetime傾下計咁
而加冇得探老人家又唔明個道理
好容易令佢覺得係你地唔理佢會唔開心嫁
mental health會好差

唔夠訓

公咩家醫院？

樓主大陸人返大陸醫啦

公立醫院呀

去私家啦 入ha咩都要等
依啲唔拖得啦架
有budget都比老人家住好少少
都好過之後住ha出仲多問題

似糖尿腳多d,快d睇醫生

佢個名 包容下

咁撚緊急仲中醫？
唔識嘢咪害人啦

快D去急症啦

仲私家
私家見到咁嚴重咪又係送去急症，
樓主on9?

咁撚有心機上連登問

但係就唔去睇急症

之前屋企人有傷口果陣試左咩犀補靈
癒合方面幾work 好快埋口，但唔平

不過你屋企人腫到咁樣，就已經唔係咩傷口問題
睇醫生啦屌

唔似gangrene喎

公立/私家醫院急症室是但去一度啦，要即刻去唔拖得

買咗著咗淘寶拖鞋？

糖尿就要食多d雜糧，少白米飯，多菜，少糖
初期肯控制飲食係會好返，但如果唔理就係一發不可收拾，要打胰島素先得，好多老人家唔知，冇人理就會樓主張圖咁

成班叫人私家嗰啲都戇鳩
其實私家麻煩少少就唔睇
最好去左公家醫院
醫生斷左症先再去私家醫
去排街症睇一睇普通科/家庭醫生先
或者問番睇開婆婆糖尿個醫生

睇中醫不如拜神

急症 快

用少少常識，快啲入急症

痴線 快d睇啦老人家 你點做孫

我諗佢入院好大機會做手術，做debridement。就咁睇隻腳入面已經開始發炎。再唔睇急症，9成要切。

佢藍屍，blocked

藥房買買粉紅色消毒水 用大紗布沾黎抹腳
跟住包層崩帶阻隔防止感染
即刻去急症/相熟私家醫生

即刻唔敢飲甜野了

去左急症先，之後睇一本叫吃土既書啦，幫到你阿婆

排咗期惡化都可以去返急症
有需要可能改快期比你

盡快睇醫生啦越深色越撚大鑊

糖尿腳 要帶佢去睇醫生 搞搞
平時去睇街症 都應該有轉介信

Fg都50k啦

屌

無。。。一感染就好麻煩

去浸會啦

當年我阿嫲都係咁

去急症室睇 應該都會入院驗下菌 睇吓隻腳d血液循環點 洗下傷口

不過糖尿腳 呢d血糖長期控制唔好 冇每日自己檢查 好快就爛到黑哂
同埋老實講醫院除咗洗傷口 開止痛藥 抗生素 做手術切 之外都冇野做到

已經唔止gouty 同DM腳
睇落有啲發炎 cellulitis
入院打抗生素 洗傷口啦

痴線 快啲帶婆婆睇急症 即刻 唔可以等好緊急！！

去急症啦，你如果無份保險cover，私家都係hea你叫返你去急症

黃屍真係黃屍
林鄭殺撚左幾撚多個抗爭者?樓主呀婆(當佢係藍先)有冇殺抗爭者?

呀唔係喎，係你地黃屍個閪腦入面冇撚死過人架喎，個啲黑衫浮屍全部都係自殺啲狗拉手足返去都係跟足手續去拘留，一定冇毒打冇強姦

法治未死！Yeah！

唔講住啦！趕住搞移民啲野

我定樓主呀，講清楚先好走

都幾廿歲人，你叫佢冇啦啦截肢佢都未必肯…

肯定成日掛住打機啦

見到呢d 睇下仲成班人排隊買珍珠奶茶同幫襯糖水鋪

慢性毒藥

睇中醫啦，老人家最like

＃41

去睇左ae再慢慢搵私家轉院啦 on9仔 重係到開post

好大鑊喎Ching,有啲似我公公之前咁

都唔知問乜尻
私院咪養和
公院咪屋企附近
屌你拿拿林帶佢睇急症啦
問問問

左膠當道，問句黃定藍可以比人屌返轉頭，咁大家不分黃藍共建香港先

同埋你講野痴撚線，打稻草人屈得就屈

睇中醫食草做咩

你自己攞林鄭出黎同普通市民比先

正仆街

痴撚線，咁緊急仲睇中醫慢慢調理?
拿拿聲入醫院急症啦，有錢/有保險嘅最好去私家。

你就真係on9
公立會轉介你去專科，然後2023年先有得睇

應該要斬
快撚啲去睇醫生啦問問問

緊急不嬲可以打尖

普通科/家庭醫生都識斷症
略略有個初步去私家快好多
你宜家去私家都係掉番你去公家
好人啲會幫你call白車
就係咁

私家 判症先

完

戇鳩真係有樣睇
咁既情況仲上連登開post問
遲下開個post問「婆婆對腳要切點算？」

日日洗傷口，再搽藥膏消毒，然後望佢好返

中醫打手：針灸針兩下太陽穴就好返 呢度兩劑涼茶每日飲 兩個禮拜後復診

有咩問題？
藍絲都係抵死，係我眼中，藍絲都係企係政府一方，我祝藍絲2021年新年仆街死呀。

對腳就爛喇
仲皮膚病
急症啦

#41條友我都有印象，原來要block

樓主帶咗阿婆去醫院未呀？

幫就幫唔到好多
祝你呀婆大步檻過啦

有錢就狗衝去私院問啦

除非富豪，多多錢都比得出
如果唔係私院都係叫你去公院
費事有咩事孭鑊

see an emergency doctor now. very serious worst case is cut off the foot. no jokes. see a doctor now

點搞?咪睇醫生囉,仲可以點搞?

CLS仲問
入私家 有錢直接養和
以前公公糖尿都喺養和跟
覺得幾好 比較完善

唔好去公立 好大機會會拖
隻腳咁樣唔日日篤手指量血糖同人專人跟真係會好撚大獲
同埋老人家要人照顧
私家方便好多

應該掉你個垃圾孫落街先

其實最好方法唔係公營急症再轉去私家專科咩
之前屋企人有事打過去法國 浸會嗰啲私家醫院問 佢哋係無急症 只做轉介 或者門診睇完再入專科

最後都係call咗999入公家先

仲要而家疫情關係 少咗好多濕鳩感冒發燒睇急症嘅人
一去到基本上已經可以見醫生 睇下咩事先 急嘅 等唔到公營先叫佢車去其他私家

一有傷口隨時爛入骨要斬腳趾 要小心護理足部唔好受傷 同埋最緊要控制血糖

同埋好似成隻腳都發緊炎 一定要入院搞架喇

私睇咗先，睇一睇，斷咗症先，唔會太貴。

立即睇私家！

糖尿腳喎，快啲去急症啦。

要低碳水

一定唔會係上連登出po囉on9仔

唔知你地up乜7
但冇啦啦問9人黃定藍 真係痴撚線

糖尿落腳 即刻急症 嚴重可截肢

我都唔明樓主唔叫白車仲喺度上連登問做乜柒

唔識幫推
但想認真一問
對腳咁情況係咪應該會好臭?

似糖尿落腳 快啲去睇醫生

其實無問題，至少樓主係黃，一起底就知
2019年開始，我食野都睇下黃定藍先啦，識朋友都會睇下佢黃定藍先，一陣比人篤上國安網點算
2021年開始不分黃藍？大方d答一句黃咪得，藍就由佢死啦唔撚想知

落曬啦已經 再唔睇醫生就等切

當連登係私家醫院走嚟問診

糖尿落腳了 好撚大獲

糖尿，血糖水平太高！

我老豆廿年前又糖尿病， 爛腳， 最後醫生話即晚切腳。 同屋企人商量後簽字做手術， 切完腳後入深切治療部留醫， 不過最後頂唔住走咗.

樓主快d 同你阿婆睇急症啦， 應該會即時分流見醫生， 最壞情況可能會截肢（希望唔會）

我阿婆就係咁無左隻腳

睇醫生啦 仲上連燈

睇左急症先 打抗生素之類mon住得佢好
遲啲再出去搵專業洗傷口啲護士洗傷口
會好啲
有上門或者去nurse clinic 洗

糖尿爛腳好大件事 要處理得好好架
再差落去壞死就要截肢

公家急症先。

好多case 都截肢

標題都講咗爛腳，你驚又要入嚟睇

多謝示範黃屍質素
學黃毓民話齋比你話人有權力，一定惡過共產黨

睇醫生啦 癡撚線

有時間上黎問不如去睇醫生

嚇撚死我一睇好似殭屍啲腳咁

呀樓主，帶左老人家睇醫生未呀

有冇臭未 同埋點解有白色野咩來

用炭丸try 下

call白車入院啦

應該要切

公院得pwh同poh有血管外科

可以去試下

問醫生啦，問我地做乜

唔好嚇鳩樓主啦
但隻腳似感染 要入院打抗生素
同埋洗傷口 去睇急症啦

斬撚左佢囉

已經唔係皮膚科的野啦
快啲睇急症
襯你呀婆隻腳仲有感覺同未發黑
祝你婆婆身體健康

私家 clinic 收哂爐

肯俾錢睇私家就是但一間私院睇醫生先啦

唔好等政府啦

下 真係會趾 唔流血咩

等連登仔俾意見你同等截肢有咩分別

婆婆有冇食煙？
可能係神經末梢病/
可能糖尿病落腳
去急症啦，咁樣應該唔使等

二型糖尿病佢有冇咩治療方案？

咩係 吃土嘅書？

有本書叫 eat dirt 可以睇下幾有用

搵到了，謝謝巴打

你覺得書內除咗健康飲食運動，最應該做係咩？食益生菌？

係，如果清算敵人就叫黃屍，歡迎你隨便叫，比我有權一定打撚死全部黑警先，血海深仇不共戴天

有，好運地全公司都黃，唯一一個藍一早杯葛左，無人同佢食飯，左膠走啦-0-0

No Stake 醫學生個FB page po咗出黎

唔識咪9up
糖尿病隻腳係會腫

糖尿腳教人去搵皮膚科 冤枉路咪就係呢啲

睇咗急症先啦 攞咗醫療意見再諗去唔去私家
耐啲都要等 起碼有醫生檢查咗先

岩呀，狗同林鄭就緊係全家不得好死啦
但係依加講緊一般市民呀嘛
如果香港有一日光復左但係比你呢啲咁既人掌權，就會去返批鬥既年代
由一開始清藍絲，到清冇立場既人，之後就好似紅衛兵咁周圍捉人黎鬥黃，任何人一對啲所謂黃既政黨有批評就即刻當佢係敵人咁處理，最後個社會又得返一種聲音，因為冇人敢質疑個政權

不過應該去唔到呢步，因為如果香港人仲係唔肯進步既話肯定光復無期

都6-8成要截

其實緊急野公立勁過私家

截肢都未算最慘
有d 人因為年紀大唔做得手術，承受唔到麻醉風險
就算爛腳都淨可以洗傷口唔可以切
但糖尿腳又難洗得好，淨係可以一路睇住佢當落去
所以你都係快d 帶你婆婆去睇急症啦
再唔攪冇得攪架可能

養和盧國榮
睇糖尿 內分泌

係 咁搞法切左去已經小事 驚佢會繼續蔓延

笑咗

係
雖然話排期睇專科耐 但急症快
情況嚴重更加可以加快專科排期
大把老野亂咁用 樓主居然唔用

專科護士診所 (造口及傷口護理)
香港浸信會醫院專科護士診所（造口及傷口護理）是香港第一所專門提供優質造口及傷口護理服務的護士診所，服務對象包括門診病人、住院病人及其他醫生診所或社區安老院轉介之病人。

當病人獲轉介至專科護士診所，資深傷口護理專科護士會為他們檢查和評估，然後釐定一套適合病人的護理方案。

本診所採用先進的護理產品，並引進Bioptron活彩偏光儀，以先進光學原理，利用「偏振光」引發自然的「生物刺激連鎖反應」，以達致紓緩痛楚及促進傷口癒合的效果。

專科服務

造口護理：包括術前定位、術後護理及其他造口護理，例如結腸造口、迴腸造口、 胃造口及氣管造口等。
急性傷口：例如燒傷、燙傷及外科手術傷口
慢性傷口：例如壓瘡、足部潰瘍及糖尿病所引致的潰瘍
失禁皮膚護理

district 9?

咩手術？

成班鍵盤醫生炒晒車

惡化到咁要幾耐時間？

最好睇急症，除左糖尿病影響四肢血液循環，有機會血管塞左，影響傷口復原，入院檢查清楚好d。傷口暫時未係超嚴重，試下日日用生理鹽水洗下，再用hyperoil，之後用紗布包返好。如果冇人日日洗傷口，都係入院好過。

係mild gangrene
睇左急症先 照一照睇下血管塞成點先
可能要通對腳波仔

幾間大院都有架
PMH PWH POH TMH QMH PYH QEH
佢爛到腳趾 難做d
個人建議POH, vascular黎講個醫生最好

立場都報

報你老母咩
投稿咋嘛

快啲睇

唔洗，入急症上病房可能幾日內就做得

其實香港啲家庭醫生質素都唔係好好㗎ja
我阿媽上次隻眼無啦啦黑咗一角
去睇咗家庭醫生先
個醫生都冇叫佢去睇專科
話應該唔係啲乜嘢急症
叫佢去政府嗰啲排期
咁我就陪佢去啦
排到三年後先有得睇

即刻帶佢去睇私家專科
專科醫生話佢視網膜脫落
仲要好大範圍好緊急
個日就即刻同佢做激光手術

個時我就覺得唔應該睇咗家庭醫生先
嘥咗我地幾日
好彩大吉利是冇事姐

急症搞啦
你嘈佢就得

私家未必搞

個醫生係平時睇開？
好彩你帶阿媽去睇專科

痴撚線，仲要上連登問.....

係呀
其實平時睇傷風感冒高血壓嗰啲
個醫生都好好嘅
好關心我阿媽
但係我覺得家庭醫生就真係冇專科嗰種知識

先去急症, 起碼防止細菌感染先
隻腳好少少去私家搵血管科醫生睇下可唔可以通下血管
唔得就搵骨科

老人家話
行得走得睇咩醫生

西醫的私院急診, 打針中和糖尿既藥, 要快...真係好大機會截肢, 老人家一定係有病都唔肯戒口

其實醫學生篇文同佢下面自己嘅留言都認同呢點 但話專科對自己果科專 但如果其實唔係果科治療嘅野反而無咁好 如果你一開始好肯定係咩科就無呢個問題

垃圾FB文,冇話係都冇話唔係

咪係，佢都無話到底係唔係

藍絲都係抵死的左膠你好，有權我一定迫走藍絲，哈哈哈，屌你老母呀死左膠
幾驚你講咩，原來係屌我批鬥藍絲，我呸
你呢堆問題前設係光復左香港，光復左香港你先諗啦，呢刻比人迫害到家破人亡啦，你仲諗（如果有一日光復香港後）

可能要嚇下佢 佢知驚就會睇

就憑一張相好難斷症, 望落似發緊炎, 腳面似pigmentation多過真gangrene, 不過唔該搵個醫生assess下
你講個咩風濕手術我懷疑講緊total knee replacement, 同呢家隻腳發炎係兩回事
正路應該AED會送你去骨科開抗生素頂住先, 搞唔掂/醫生覺得好嚴重可能要amputate
當然糖尿都要搞搞佢

wa diu

成篇廢話

就係自己冇醫學專業知識 想睇醫生幫手睇 點知斷錯症呢下慘
好嘅家庭醫生可以轉介去合適嘅治療

試過胸口唔舒服 睇心臟科 佢話check到冇嘢 可能高血壓 叫我休息多啲
但係個心凝住唔舒服 搵個由細睇到大嘅家庭醫生睇 佢話可能關肺事 幫我做照影 見到真係肺出事
Cancer 好彩發現得早

千奇唔好睇醫生呀
係連登問啲偏方就得

其實爛到咁仲等乜咩姐
究竟幾耐先見佢一次

樓主，即刻送佢入急症
唔洗排唔洗等
呢個情況已經係危急
認真

樓主有冇UPDATE
希望婆婆冇事

佢呼吸都會諗啲空氣粒子係藍定黃

都幾撚癲咁既POST都可以拉落政治罵戰

上嚟問真係on99
我估見到都知唔正常都知點都要去睇醫生
你上嚟問係想有人同你講好正常 放埋個年假先慢慢睇醫生都得？定話唔理佢會自己好返？

你睇左先，佢有寫專門針對糖尿病既飲食
我有少少皮膚病，跟住做係好有改善
都差唔多係腸道問題

我諗睇圖應該都唔關皮膚事掛
又腫脹又好似發黑
去急症畀醫生睇完再睇下一步仲好啦
樓主係度問得黎急症都應該已經睇緊
如果係病情惡化係絕對可以加快排期唔洗咁頭痛

呢啲直接送急症啦

btw 依家點？？

糖尿腳首先要糖尿控制得好。然後當年我爸對腳都係有傷口，要keep住日日洗，唔好發炎。最後係TKO醫院有個傷口科，用左一招係著壓力褲包實，然後扎好。當然，一定係要等醫生診治過再做。

糖尿足 你應該一早搵中醫搞

樓主你婆婆而家點

痴線 好快黑哂要切
仲上連登問

A&E啦

連登世界各大才子 可能真係有醫生呢

急症室 快啲

去醫院截肢啦.老人家冇一隻腳好閒 命仔緊要啊

樓主自己都識講緊急仲上連登問call白車啦

糖尿病落到腳啦喎，呢啲係急症嚟㗎喎！

你再唔睇對腳都未必保得住，真係見過好多呢啲個案！

呢個所謂醫生其實乜嘢都冇答到

好，唔該哂巴打

其實己經9成要截肢

樓主依家咩情況

咪on9啦 咁既情況去急症又平又快去私家做乜柒

點呀依家

你婆婆腳腫
唔好等啦
入院都要排
排左先
排下足部治療師先

大家唔好鬧樓主先，我相信佢都係好無助先會上黎問。
我以前屋企人都有那個情況，好大機會係糖尿病落腳。因為腳最遠離心臟，糖尿病令到毛細血管不能有效運送血液到腳板，最後導致細胞壞死。

我屋企人以前有同樣情況，最後透過通波仔（通下身腿腳大動脈），增加血液運送，同埋每日洗傷口（需要傷口專門護士，洗了半年），成功救翻隻腳。

希望樓主屋企人早日康復！

糖尿落腳好麻煩。快啲搵私家搞搞

再等就要截肢

識人個case差唔多
叫佢即刻帶屋企人去睇醫生佢咁岩趕緊project話過兩日先
結果拖左幾日醫生話太遲黎要鋸左對腳佢

糖尿->蜂窩組織炎，睇急症係即收上房，唔好拖

哩個CM講得好好
最重要快啲帶佢提醫生先

我媽舊年新年撞親每日去洗傷口
跟住其他事入院無得探
住左差不多半年有日骨科話要截肢
但又驚佢死喺手術台
而家有兩隻腳指爛左壞疽由佢脫落
而家一星期洗三次傷口

仲私乜撚嘢家999啦

如果對腳發黑就無得救啦

唔識但幫推，希望婆婆無事

上撚左立場：

No dick 條冚家剷

咪意思就係醫生都唔可以單憑張相肯定係咩事

咩project咁把炮

唔介口，有乜用，睇佢都冇針！

成班鍵盤醫生咪叫佢快撚啲睇醫生囉
點都有用過呢篇清高文

快睇 糖尿脚好大鑊 如果有能力睇私家 我 fd佢糖尿脚 政府話要切到小腿 睇私家幫佢保住隻脚 不過過左一排到係要切脚掌

無乜得救

切左未？切埋右？